自從林鄭話自己係香港母親後,終於明白點解廣東話粗口要屌你老母

屌你老母
凌晨四點開記招?
屌你老母
有撚正面回應訴求